夕陽無限好

好風景多的是 夕陽平常事

有冇巴打都經常有existential crisis？
好想搵出世界嘅真理、人生嘅意義，但又搵唔到
心入面就會有一陣悸動、空虛，覺得自己好微小
好難表達 sorry for 1999

推

冇？

好歌

接受自己渺小
唔去干涉人地既決定
專心自己既每一個決定

見到好多蜻蜓喺窗外飛 佢地飛啊飛
佢地除左reproduce之外仲有咩意思
覺得好慘 但又好似冇乜野值得慘